贏錢個陣十皮野駛出去都視作等閒，輸錢時跌左一千蚊都心up到仆街

睇開啲啦

苦海~擔起愛恨
問世間~情難自禁